連登巴膠怒屌港共警暴製亂暨坑口怨望將轉單邊見天日暨觀塘亂碼專區

三毛名單
1 R730
2 九龍東特快
3 秋本_五十鈴
4 東莞神起
唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

差件P牌，但係另一邊都唔抵幫

部WW4139勁到停喺度都有啪啪啪嘅聲

你指淨係識話傻鳩嗰個? 係既我加番

佢係三毛咩？

我就係覺得佢純粹係on9先唔加佢著
所以想知大家點睇

話說有無話屯赤正式通車日期到時應該好多線可以遊
香港好似都好耐無試過有咁大規模嘅改線

觀塘道非繁都瘀血

北區粉嶺站去南區海洋公園站，點搭最方便/抵

唔搭黨鐵

翠屏道觀塘泳池口撞車，又起動九龍東

坐978轉70係香隧口行過去？

而家仲可以喺入境原站轉

673東隧轉671

277X轉107

改緊指示牌嘅
雖然話咁耐以嚟掛住起跨境道路，而家好多起嘅係繞道，未必要改路，例如啟德T2路冇觀塘繞道咁多接駁、冇啟福道嘅站位

百年巴士線遊車河 7號城巴 穿梭香港前世今生

【明報專訊】疫情限制外遊，但香港人還是幸福的，小城交通便利，隨意跳上一輛巴士，靜享窗外流轉風光，興之所至，下車漫步，已是一趟趣味十足的旅程。新系列「搭通香港」，精選不同公共交通路線，跟大家一起發掘香港各區的歷史建築、自然風光、食玩買景點。打頭陣是港島歷史最悠久的巴士線——城巴7號。這條「人瑞級」巴士線，年資可從1910年代尾算起，歷經香港仔街坊汽車公司、中巴、城巴3朝營運，見證香港重光、經濟起飛、主權移交等大時代。從港島心臟中環登上7號巴士，沿途可細味西營盤、摩星嶺、薄扶林、香港仔的百年風霜。

柴小：7號？平客臭嘅，唔撚想做

東涌99區總站
唔知係咪取代而家迎東果個

整係知最快十月
我諗十月尾到十一月頭啦

認真？

Source：

原來石籬區佬投訴過31M用ASV
話ASV太多橫位，搞到啲震長喺轉灣時飛咗出嚟

九巴科技

最主要係差操線掛

屯門消車局
科孚鐵道寺
瘋來邨永數樓
利安屌
仲有條條大路通欽州

真係有利安屌?

會唔會起完唔夠幾年又拆

仲有九巴轉乘最劣

報站機把聲沙到 使唔使飲咳水

歡迎乘坐九瀏巴士

早幾年九巴係威係勢咁宣佈搞太陽能巴站亭， 而家好似無哂聲氣咁嘅?

有人話youtube有片
但搵唔到

個樣似永久

細心睇下就會發現而家已經好多
但係去到11點左右就會冇電

唔好話太陽能
而家好多報站電視都係無著

新定九？

673落到銅鑼灣求其搵架38/42/72/592上

d地名亂碼得嚟
有玩膠味先好笑

286M可能上榜㗎喇
仲有281M
仲有區內K線俾得就俾
85AB

LM

281m 284已經用緊
85A有咁差咩

最需要換係285

好靚

聲粗

見到都覺得嘈

係咪二代最嘈

絕對係
以前樓下一大堆二代
由朝嘈到晚

如果厹當年投將南依家會點

已經執7左296C，得條796C物體行哂康城清半將中調景嶺尚德
296D拉左落將中

仲以為得返條796P既物體行添

796P根本就係睇住296D嚟執出黎

坑口有冇機會夾康城整條全日

新巴290又點？

老實講我覺得康城可以同坑口夾條直出市區

不過過幾年都開將藍 到時啲線都係會再執

開分支行將隧落觀塘搶客

九巴798
肯定學290A咁行到彩虹先上跑道

如果厹投到
厹可能一早搵到資源開將荃同將沙
點會輪到新巴開790 798？

到時康城尾站 坑口撚一樣冇得直出

未必 E22A同A29都係招標

聽聞當年班區佬同運吉係叫厹開將沙先
但厹覺得將沙無利可圖就係咁叫人落觀塘轉車
跟住先搵善巴開 善巴其實都唔太想做 不過個陣諗住殺條796B同797M先試吓水溫開半粒鐘一班仲要用單層
點知一開就跌晒眼鏡

招標係一件事
但係厹都可以自己夾資源建議開線擺上RDP/BRPP到傾
除非混吉咁賤格將厹建議攞出來招標嘅姐

btw E22A A29肯撚定唔係招標
E22A明顯係E22拆出嚟
當年想積極去將軍澳果間係飛機橙
係善城係咁話會影響E22 A22利益
混吉先拒絕飛機橙條A45
接納善城用E22拆資源開E22

將荃本身兩巴都唔想開
但要搵藉口殺條692先冇辦法
不過後來厹睇中東九發展潛力同佢堆東九線根本食唔晒堆客所以先落晒力投將荃

A29
不過實際係咪真招標就唔知啦

如果當年厹獨佔成個將軍澳又有冇誘因一早開將沙將荃？
有好多嘢你無得用而家九公甜橙對將軍澳嘅態度去推算番如果厹獨佔成個將軍澳會係點

同大埔一樣開完堆線之後咪廿年不變
只有減車

A29本身就係善城嘅建議
區佬迫善城減價而搞嘅招標就唔算係真正嘅招標啦
成個招標根本就有導向

當年厹投完天水圍咪又係整埋265B呢啲垃圾走線
天北連條過海線都送埋比對家

仲要一條全日尖咀線東九線都冇
咁邊仲有誘因奢望厹開多啲新線

有邊個招標係冇導向

265B點都好過標書條「天水圍北－紅磡碼頭」
不過係咁多年都唔執先係問題

過海線冇話送唔送嘅
善城先係搶到條969
再自己諗辦法拆條967
要怪就怪做乜厹做乜唔醒水將369改埋做969俾人有機可乘

其實969當年係咪同930一樣招標返嚟
所以咪話標咗返嚟同之後有冇意欲開新線係兩回事
加上個個年代三巴開新線既意欲冇依家咁進取
就算厹獨霸TKO都未必會開將沙同將荃

首先標書有尖沙咀線
不過改咗做長深旺線
當年西鐵已經起緊
亦都有九龍南線計劃
再開尖沙咀線西鐵一到盞自動收皮
改做長深旺線係改得明智

東九龍線...當年天北唔似天南都無咁多人係東九龍搬過嚟或者係東九龍返工
唔開重疊路線
善用大欖隧道轉車都係明智

當年班班38/42C都頂哂閘，彩虹打後根本唔駛諗上車。

係開咗290之後呢兩寶再無再頂閘頂得咁癲

265B本身條線更加垃圾架

968咸魚等睇朝早屯公源頭堵截

觀塘道非繁都瘀血
觀塘道本身就係瘀血

尖咀唔開算明智
但東九同天北既人口係佢招標之後係咁升但去到依家先得條兩繁既69C
呢個點都講唔通

九巴轉乘最劣

呢兩寶本身有一部份都係將軍澳同山上轉乘客

尖咀都唔撚緊要
265B本身係行三幹，中匯街出跟住跟905最原本條路出旺角道

270P

我諗如果善橙投到
可能會變行西廊>旺角>30X咁去紅磡
再用969轉乘片過

走線塞得多唔對路
可能會改番41A走線北行三幹南行西廊

可能好過依家局住漫遊深長荔

三巴開新線既意欲冇依家咁進取？
城巴新巴港島大戰係咩嚟？
運吉搞quota制又係咩原因？

仲有另一原因
如果厹投唔到將荃佢38 42C會跌唔少客
投唔到個後果更嚴重，投到最多利潤無咁高

你係咪高估咗天北非繁忙時間出區嘅客量？
非繁12-20一班嘅特快265M仲有位坐出區
咁嘅客量都想要求全日東九龍
咁要265M特快上大欖隧道轉車嚟做乜？

但而家38 42C好似都冇咩跌客

吓個陣90尾2000頭既事嚟喎
個陣厹堆天北線 善巴堆將南都未開晒啦
冇咁進取係講緊將鐵西鐵馬鐵通車-2010頭既時候
你望吓個陣除咗61M有咩全日新線係開過

98C拆線囉
講咗好多年

本身係東九返工既人越嚟越多
冇跌客都正常

深長荔又唔係無人去無人返工
個人覺得南行拉直經長沙灣道、彌敦道去柏景灣已經好夠

條796C仲要行觀塘道

好嚴格61M都唔係新線，只係52M改名

但拆完行將藍坑口撚都係無直出

寶琳碌到康城上公路

85A 之前有架 82C 柯打用單層

馬鐵通車之後厹的確冇乜動作
所以厹個陣唔想開798同將荃都好合理
係搞完北區重組之後先開始咁進取開新線

認真
我覺得NA29可以咁行
龍翔道至觀塘道可以開條NA26順便做埋藍田油塘

點解呢個時段咁難開線？
點解運吉要收緊開線政策？
點解巴士公司情願趨向保守？
港島戰國、quota制度、新鐵路開通、收緊開線政策、人口增長速度放緩、八萬五後遺症、沙士、城新資源整合
好多事其實有關連
唔可以完全歸咎巴士公司開線趨向保守

望下城巴條967一早全日，就知九巴保守到死

上面個啲係原因令到巴士公司趨向保守
唔敢開新線係令趨向保守帶嚟既結果
兩者冇衝突

上面話有265M特快去大欖就唔洗咁多全日線

你sure係到唔敢先？
定係非不敢為而係不能為都唔知
講到尾敢唔敢其實都係外界憑感覺估佢唔敢

可能both

你係咪低估咗天北非繁忙時間出區嘅客量？同埋忘記左將來SHK新樓既新客源？
條265M疏到咁，我有時都頂唔順坐265B轉車，天晴就可以睇app揀埋269M轉
我月票狗仲會坐276A係頌富轉269C，甚至身水身汗行去天華路坐269C
非繁唔少人覺得265M太疏，寧願搭到頌富再揀276A/265B雙飛轉車

唔好成日幻想一條265M就食得晒天北客

跟68X差唔多咁行就好

你都識列咁多原因話佢點解唔敢開新線啦
咁仲邊係憑感覺
加上當年死催爛催厹都唔肯開將沙線
所以先比善巴有機可乘

如果條265M真係咁無敵就唔會有人咁得閒爭取69C全日同拉直265B啦

歡迎天水圍北非繁坐滿條265M先
btw搵到資源嘅其實69C半全日有得做
全日就真係要諗清楚

以當年既角度同人口開將沙的確無利可圖
甚至依家798平日非繁都唔算好客

天水圍係好典型卧城
可以對比下268C 269C逆向客流，268C係多好多
所以厹係唔會想69C全日

事實上大埔又冇乜好變

Alexander Dennis enviro 500係咪好易壞？

人係貪心

將軍澳呢

最多咪爭取多幾班907C回程，307P半全日，72A入安慈路，73X 咪撚再脫班，大改動要等第九區

不過講真
258P都有得半全日
69C仲係咁嘅樣條氣唔順都正常

將軍澳逆向客流有，不過係工業邨
同埋未來座政府大樓起好

問題係而家已經過左拆直出線最好時機

始終268C元朗多商業活動，平時轉車我都盡量揀269C，至少有機會有位企

希望濕地公園新樓可以令69C至少有半全日既機會

紅日方便東九人去濕地公園

元朗線連968都有逆向客

平日放工要係形點I坐269D返沙田（個站同268C一齊）
日日見268C用12米8都可以未係形點I上客已經企緊人

38疏咗車

仲有個原因係新巴當年要殺796B

平時收工係老龍見到268C去觀塘係頂閘，269C坐滿或企人

通常268C轉車站唔會點上到人（頂多幾個）
269C就仲有位上

坐滿265M，令班客天恆行去濕地先再講

呢個正正轉捩點，打後開個啲線好似都係25/30分多？

天北非繁忙時間出區客量好老實真係唔多
265M 269M非繁忙時間客量根本就多得去邊
大家都好鍾意嘅967 20分鐘一班時段直頭大L把位揀
69C全日之後非繁忙時間咩客量大家心裏有數
我地見疏車識走位識月票大法好
亦都唔等於大多數人都係識得或者會做呢樣嘢

265M重組完之後食晒天北最多人住嘅地方
亦都用咗最直接嘅方法去出區去做隧道接駁
所以一條265M就理應要食得晒天北客
理應就係要咁無敵
269A/M/P只係輔助
非繁唔少人覺得265M太疏
應該係加密班次加強吸引力加強隧道接駁嘅主力角色
再慢慢搞直出路線分流或輔助
而唔係因為265M疏所以要開更多直出取代

wetland season park位置咁偏遠
用咩資源去做亦都係未知之數
但265M加班係更實際更應該要做嘅事

真，除咗兩繁塞到傻之外都幾好，
73X冇車呢啲都唔關路線事

同埋返圍城弼街加返個站

258P洪水橋出發
搭埋藍地、富泰、景峰、何福堂先上公路喎
點睇服務範圍都大過69C

撘你嘅翠湖265B啦
地圖上服務範圍大係無用
要睇人口分佈，需求之類
天北+嘉湖北特快支持唔到條69C?
咪玩啦

利申 做大69C分薄269C資源對我無咩好處

呢個真
新填地街之後差唔多去到界限街先有站真係幾唔方便
69X又係唔知點解快富街之後去到界限街先有站

所以我咪話69C半全日囉

btw翠湖有冇似樣嘅解決方法先？
有嘅265B絕對可以飛走翠湖
冇人叫九巴當年咁樣自己製造個死位出嚟

73X 唔入廣福街市囉

新巴D司機揸得快好多

仲要翠湖係265B最少人上落既站

.

呢個真
但唔見得善巴個陣好想做798
有心做就唔會攞單層行兼沙田頭車打算開十點

307P其實好似682B咁既時間都好心足

907C我覺得加多兩班就夠做

但善巴唔係有部叫春機阻住晒咩

798開前
傳過九巴想開R線試水溫先

搞264R物體試水溫

咁佢目標係殺796B，對善巴只要798蝕少過796B已經有著數左，所以一開始一定偏保教

98C拆線只會得一個後果:
行山條線繼續旺場, 由於路程短咗班次又疏咗可以慳番幾架車
直出線得上下繁坐滿窗口位, 然後俾狗巴陰乾之後收皮

42c 仲係好爆
反而自從有左40 290系，38雙向係無以前頂閘頂得咁痴線

73x下繁荃灣 梨木樹拆線 上下繁整大埔城隧落葵涌特別車

狗西咪又係唔做，272p要漫遊各區邊個坐到葵涌

73P算唔算大埔城隧落葵涌特別車
遲啲有埋回程

所以咪話善巴自己當初都睇唔好798

74X下繁拆線都講咗十幾年先做
73X慢慢等啦

就算山上果條唔減班縮落翠林都會慳到車

73X唔入廣福街市得
上繁日日比73X同74X搞到起動大埔

俾你慳到四部好未？都唔夠開條新線。即係要拆線仲要嘔多幾部車出嚟
到最後餅冇大到，車用多咗，咁有乜誘因要咁做？
繁時拆98s都唔算成功，放棄治療都合理

最根本問題在於，早繁98D坑口直出客量太差，巴士公司唔肯拆係好正常

唔會
厹睇過BBI條數覺得唔夠撐起將沙獨立成線所以先死都唔肯開
但佢冇諗過好多人往來將沙都係搭黨鐵而唔用佢BBI
個陣290系都係睇中BBI條數所以先死都要投返嚟

坑口搭黨鐵真係太方便
大部份地方都唔洗擔遮已經到黨鐵
即使車程差唔多但班次點都唔夠爭都一樣死

270A轉170？

673/978去到對面海轉車方便啲

297可能好啲
不過前景最差
可能厹都廢事搞咁多

798之後佢都仲想開R線
將荃本身係區域重組一部分，地區有摸過底
最後俾運吉123拎咗去綁埋692招標

算 當我冇講過

邊會呀
一條夠晒皮啦
摸底咪692換將荃囉
本身區域重組既原意都係一換一

只可以話290系淨係計BBI堆客都夠賺厹先會咁進取 仲未計黨鐵轉搭巴士同埋堆流水客
如果佢見到BBI條數唔靚一定睬都唔睬你
好似將沙咁

坑口直頭換埋694

啟德果幾條

個幾條就算啦
唔係做旺區又有鐵直插咪hea投算

唔係換既
694擴大範圍增加客量姐

當年好似係話加694同港島線bbi補償取消692

最主要原因都係擴大服務範圍同拉直返將南條走線

其實依家 265M 已經坐滿緊
朝早 10 / 11 點上跑道嘅車架架上座率都好高
起碼高過曬其他兩條 M 線

遲上岸嘅52X都停弼街
265B唔停真係一大個黑人問號

270B都停

之後呢
平日20、六日12/15個d時段係湯國華上車直岀仲有位坐

btw個人覺得覺得平日9-10/10-11 265M開12/15係有d保守
可以試下10-12

精神病院班坑口撚話98停得蓬萊路冇得直接上橋不如順便係坑口加多一 兩個站 話時間上都冇分別

都可以經迴旋處上橋嫁姐

酸到
仲話要投訴98康城特快係呃人

第一次見識善巴紅隧線搶九公客，
112短棍以15秒跑贏九公埋怡和街過九龍。

根本所有線都應該skip坑口圈

死巴膠skip你老母臭閪

彌敦道北行去大西北方向：
58X 59X 60X 67X 69X停快富街
52X 66X 68X停弼街
唯獨265B兩個站都唔停

你話265B停到新填地街最前近旺角道交界
同快富街站接近我都理解
但弼街呢？

265B要經奥運圈
68X、52X都唔洗

一來有黨鐵啦，
二來需求都可以製造出嚟，
本身冇車去到，點會無端端去嗰度，
搵工都會優先搵交通方便㗎啦

73P大埔條線垃圾到

加咗再算啦
呢2班搶返以前307倒走嘅中上環客，
已經係好充分嘅理由延長呢個安排

三巴都唔會為咗幫你製造需求而特登開條新線

唔係為咗製造需求而開，
係喺已有強烈聲音要求嘅情況下，
單睇BBI數據係不能完全作準，
798已經證明咗呢點，
290開咗之後亦比以前多咗將軍澳人去荃葵。

遲啲會唔會入康城總站

290我反而覺得除咗個BBI條數、從地鐵手上搶客同製造供應做大個餅之外
九巴唔想東九龍去荃葵呢舊肥肉同城新share都係主因
特別係彩虹、鑽石山、黃大仙呢d位
所以觀塘同西貢兩個區角力之下終於嘔個快慢線方案岀嚟
同時照顧西貢要相對快線同觀塘要求停秀順嘅需求
務求點都好條線都係落返自己手上

咁當然如果唔係運輸署肯比quota
淨係用692嘅資源冇可能開到290同290A

之後嘅話
成個大西北都唔會坐滿出市區啦
就算大線 59M 68M 都唔會企人
如果 M 線要坐滿先可以開第二啲全日線
成個大西北有一半市區線可以改兩味

事實上 如果連天北出彌敦道觀塘銅鑼灣
都下下叫人去大欖轉車
最後只會趕曬客去黨鐵
而兜廠短期內增長空間最大嘅地區
應該會係天北啦

其實抽307車再加907C

307拉到15分鐘一班算

唔係運吉肯比quota
而係將之前係堆山上線cut咗個啲車嘔落290到

坑口撚真係好煩

做極都係得兩班唔加
中上環甚至灣仔根本唔應該行東隧

可能西隧始終成本貴同埋過幾年有0066都做唔住

但我覺得抽車落去都唔係唔得

反正又唔洗用新資源

可能黎緊rpp話加呢

因住啲入境撚同維園撚衝出嚟問係咪佢哋就唔係客

咁681P同981P都係咁既問題

好過中上環金鐘陪塞

同埋繁時最好一係就改行紅隧算

坑口經埋寶琳先上隧道都無大分別
經得寶琳行埋山都無大分別

59M全日日中開幾密先？
68M大馬路幾多選擇先？
天水圍3條M邊有得比先？

天北出彌敦道觀塘銅鑼灣
我一向支持265B南行行彌敦道去柏景灣
支持69C先開半全日
支持967同962B睇齊延伸落銅鑼灣
但現實中未有建議仲未實行到嘛
咁係咪加密265M最為實際呀？

大西北短期內增長空間最大嘅地區應該會係天北
呢點我認同呀
加密265M啦
特快上隧道口又快又方便
況且加密265M同開直出根本就唔係對立
我只係覺得要循序漸進
而唔係因為265M疏所以要開直出取代

趕唔曬客去黨鐵呢個問題
天北等K76向黨鐵投誠條人龍就最誠實
就算排除焗住坐黨去屯門元朗嘅人
天北都仲有好多人揸月票坐黨鐵出市區

54區冇車去葵興芳
葵興芳冇車去大興

59M 68M 方面
兩班車夾埋 都未必坐得滿 90 個位
呢兩條線嘅成功係因為班次夠密
幾年前老九落 order 要 265B 開足車
啲客就由地底上返巴士

提升服務嘅終極目標係吸引乘客轉呔
如果有直車 啲人先係黨鐵回流巴士
你開多幾架 265M 或者 269M
對於大多數人黎講都係唔夠方便

同意 265M 加密推人上轉車站同加直車唔係 mutually exclusive
但係如果大力提議加密 265M 嘅 hidden agenda
原來係 deter 完善天北 + 嘉湖北特快出市區路線
咁樣對於天水圍大多數人只會係攬炒

K76 方面，如果巴士有競爭力嘅話
黨鐵月票威脅只會好有限
967 每朝靠三個大站食糊打爆企滿人
位位 $22.7 金鐘止步不知幾和味

旺角油麻地觀塘黨鐵優勢無明顯大家都知
如果唔係九巴做得唔好
你估逼K76 行尖東美孚走廊好爽？
如果趁天影路未拆之前打好競爭基礎
幾年之後幾個屋苑十幾萬人會係舊超級肥肉

請善用屯門公路轉車站

厹：屯門乘客請轉乘48X/73X上梨木樹

好似182咁堅拿道西上紅隧有巴士線塞極有限

如果跟182X咁公主道直飛獅隧 分分鐘真係會快過塞東隧同觀繞入大老山隧道

狗巴歧視天水圍人唔係第一既事啦
條條線都一碌柒咁

2021 rpp寫落去最快都要2022先加到啦

天水圍都叫歧視
荃葵/將軍澳叫咩

放棄治療

坑口直出撚

想直出咪搭102囉

其實將軍澳站同海旁都冇直出車，點解剩係得坑口嘈

唔洗驚對家搶
睇條走線已經知係厹攞硬
只係睇經營意欲有幾高咁解

坑口撚：將軍澳站步行去尚德也不算太遠

坑口撚：海旁可善用114系列小巴嘅轉乘優惠

九巴口罩到底有幾多蟹貨
還完csi仲剩幾多

送玩具車就夾tiny啦 剩到logon都大把

無可否認既係plan線個陣厹唯一客觀既數據就係八仔既紀錄
如果bbi係多人用既咁佢都唔開新線係佢戇鳩 個陣263就係因為48X/49X轉屯門線多人用所以先全日到
bbi少人用既咁好難說服厹去開新線 就好似將沙咁 就連善巴當初都冇乜信心

69X個距離其實正常 其他屯門線都係咁

條線根本厹交上去
不過唔係上rdp個樣
嗰陣厹想93K 95二換三
完全唔關692事

仲有已經跌左落海條傳說中山上將尖
山上將沙已變88

尖沙咀變咗213x
嗰陣未計劃安達臣開咩線
後來plan安達臣本身只係諗住就咁拉兩條13系上去

本身將荃諗過擺尚德
有條線要讓條坑出嚟
所以坑口差少少就有多條全日隧道線，不過都唔係直出

咁我估讓坑係296D

抽307車
307改入境/政總起載
塞少段中環電車路對大家應該都係好事

佢送果D車感覺仲死貨過tiny
Tiny雖然垃圾但都大把小朋友[black]同抄家[/black]幫襯
厹同tiny幾時完約成日出埋D垃圾真係頂唔順

57M無啦啦走上梨木樹做乜

成個建議都冇考慮到總站有冇位既問題
57M要做既係拉去54區 唔係同66M合併
57M拉去54區就慳返唔駛開67A呢D半個鐘都上唔到屯公既線

73系都好多野搞
73行兩次大埔太和路
73B
本身502走線都唔少客但實在太貴趕走哂

見人數286C
十點開都有70人返馬鞍山
似乎真係做大咗個餅

尋晚應該好多人做節啦

307唔改多幾班907C真係等執笠

沙中線一過海金鐘客走哂

所以大開907C做上環、中環
厹班次幾時先唔行大埔公路沙田段

擴闊工程仲有幾耐先完工

98A轉沙田線有優惠之後一年 地鐵就開, 好影響個轉車人數

當然九巴縮骨都係主因啦，講真九十年代初期 263R都夠膽開, 點解唔開條新城市同寶林坑口直飛嘅假日線試吓水溫 (除非戇鳩到嫌大老山隧道貴)

本身就話2023，跟據慣例最多預多年

火炭出入口先開始3線，繼續由3線分做2線去沙田路、2線埔公，頂多塞短左

未起好哂之前可唔可以加長火炭出入口個buffer，比多幾十米去cut線
架架車落到公路都要停車望清楚先可以出
搞到成條車流好慢
呢家望落有好多位封住哂又無用到

九十年代將軍澳發展仲未成熟同埋人口冇屯門咁多
唔肯開都好正常
當年開263都係因為有咗BBI之後發覺48X/49X堆屯門客已經夠開條新線所以先全日到
反而將沙去到798開個陣都未到開新線既條件

快啲起埋t4路

都係果句
做埋大角咀會更好

有287X
請善用青沙轉乘

287X只限回程，去程分分鐘72X、87B更快

有冇人知依家觀荃小巴客量點樣

之前好似有人講過少咗好多車

改經彩霞道 振華道 康寧道落觀塘有冇得諗

一齊入嚟傾下將軍澳隧道轉乘站

金鐘上907C都要一個鐘先返到去

條線on9姐特登走去塞跌穿28蚊總行同段電車路

32 以前坐親都係垃圾 ATEE

好憎呢款車踩極唔去

偏偏龍運仲多 係北大硬係唔係好去到咁款

喺大圍迴旋處見過幾次907C轉上紅梅谷

出去嗰陣應該好多都塞緊馬場

反而間中搭城巴82xx系列 又唔係咁頹

其實有邊日唔塞

Btw, 樓上講起大埔公路沙田段擴闊工程於是走去search下, 城隧u-turn落新城市終於有巴士綫

大埔公路瀝源邨段出口唔可以再直落沙田市中心總站??

無架啦，同埋呢家都無車咁行

龍運85xx一部部啦
北大一大條大直路仲要長期用超比波行車可以有咩表現？
反而係市區後勤區同上斜路好tune廢tune先見真章
有d廢tune連起圍都無力...

有咩需要？沙田站咪算囉。Single-point Diamond 要三段控制，其實巴士專用出口已經令西行入口冇得無燈位

[edit] 同埋留意返正線開咗叉，減少車流交織

起完T4 40X都未必飛得走源禾路
始終馬鞍山/城隧-源禾都有唔少客

2028 應該起好

同埋沙田鄉事會路上轉右落返大埔公路沙田段往火炭方向條線咁奇怪

係 地面劃線應該要改下
可能啲唔熟路既會行中線過左個花槽先扭右

依家路線就係咁，起好之後我都諗唔到佢想點行

新城市落九龍/荃灣方向段新落斜位開始成形

巴士調頭路個燈位分隔島應該限制咗冇位對向右轉，噉都咁啱 fit 返香港逐方向綠燈嘅 pattern，反映咗喺條右直共用線度 (當然冇圖、冇表睇就靠估）

[edit] 同一般設計情況個分別在東西行流量唔平衡，所以分方向都係比較合適

大部份龍運85XX都係有聲冇畫
起圍冇力高速腳軟

如果學柴小個電牌會連接報站咪唔會有呢個問題
一出天水圍就唔會再出分段電牌顯示

九巴個濕尻報站器 算尻數啦

exactly
根本美孚同尖東長廊係好嘔心
但係天北嘅巴士配套太屎
所以班居民要硬食

不過咁
我認為加密265M班次唔係改善天北交通嘅辦法
理由有幾個

1. 荃葵非繁就係得咁多人 基本盤唔掂
就算係天南嘅69M都係得咁嘅班次

2. 更多人選擇「見車就上」比較安心
黨鐵 K76/輕鐵+西鐵+市區線
每一次等車都係幾分鐘
最疏嘅K76都係十分鐘

265M+第二程車
每一程都可能要等超過10分鐘

（ETA唔考慮
一嚟K76/輕鐵/閪鐵都有ETA
二嚟ETA嘅作用只係由喺出邊巴士站等車變成喺屋企/公司等地方等車）

3. 狗巴保守態度
大家喺前面有講 呢度就唔講

簡單啲講
265M谷轉車嘅前提係有可觀嘅班次
但事實係唔可能做到
所以向呢個方向做 天北都係繼續食屎

至於改善方法
除咗69C半全日之外
條265B可以喺早繁整兩三班天北特
跟265M直出
睇下會唔會谷多咗天北人

82D常規化

其實82B中段有乜存在價值
小巴先嗰3.5又上到車，佢收到4.1，班班載空

河東撚又輸

上繁小巴佬睇住 eta 嚟開車

所以咪話cut

起完T4睇死到時馬鞍山堆線又係慢慢兜先上跑道 尤其條40X

同82K一齊cut

起碼私家車會用
埔公沙田段應該冇咁塞

cut完小巴自己都會出少幾部車

248M改循環線

起動九龍東

長宏不定期上演409 248M 動物大遷徙

柴小PR仆街到

98C:

打297都叫好D，但98C真係

大大巴車埋去厹度

開咗將轉之後交通最廢嘅仍然係調景嶺

坑口直出撚 :

收工等33埋站，常悅道等咗15分鐘。之後用咗45分先去到沙田坳

頭先見架98s B8入隧道20人都無
點做

970X X970 延長

客量好似仲衰過796C

老狗心諗山下客wfc
98c 靠秀茂坪翠林康盛都夠fatfat

970X入甘泉街

佢個FB有鬼人睇咩

Sell A29高招到都係掠水但平過對家
仲有坑口撚最鍾意嘅直達服務

今年係咪新巴經營將軍澳九龍線20週年?

投到呢支標唔知幫新巴帶來幾多盈利呢

柴小無BBI，對荃灣青乘客不吸引

新巴有冇咁多車做都成問題

膠talk話用城巴名投

真係中標都有最少幾個月時間準備
970系收到天荒地老再加張急單買返三五十部車，應該趕得切

塞車塞到甩班

當初計過淨係食BBI班客收10.7都夠回本
厹有晒DATA好難爭輸條將荃線

290 BBI將軍澳出嚟轉269M幾乎平過269C本身

留意返
265M 269M兩組路線轉290系係唔限方向㗎
厹原意應該係比人上荔景山多過去圍城

有葵涌道荔景邨

係俾人去天北
厹本身一向宣傳轉乘限一次
所以得天北線有，69M無

冇無障礙設施
仲有葵涌道荔景邨行上山上麗瑤祖堯都太遠喇掛

麗瑤有38 42C
荔景邨步行去祖堯也不算了

69M沿線同269C重疊
所以唔駛69M<>290系到得
不過265M 269M可以不限方向轉290系
就肯定同荔景山有關...

上青山公路仲要上山呢
仲有你唔用唔等於無人會用得著

290轉91M又係任何方向
咁係咪又比人去新蒲崗/鑽石山

你可以咁講架
你鍾意啦
但估計91M應該係清水灣道、科大、坑口道往返將南同荃葵用？
雖然科大應該都冇乜人會棄792M而坐91M<>290/A去將南

去尚德同將軍澳站搭91M‹›290快過792M

厹個網有返ETA

見到部九巴下層既電視側邊裝左防撞物料同貼提防碰頭字句，有人中過頭獎？

老九識閪昵啲嘢咩

日日起動

我有冇睇錯，點解三隧都仲塞緊

今次真係轉船快過隧巴

東隧龍尾九展

厹啲上層座位數目顯示器係咪閹咗

成個中環停晒 多謝依條仆街

呢啲私家車賤畜真係全港都係

橙公司好大力宣傳將軍澳轉乘 派傳單派到黃大仙290個站

自己啲客係臭嘅

290系有連續轉乘優惠

尋日已經有

搶人地個啲特別有成功感

你睇佢將軍澳線架架都要兜尚德就知

但想問吓, 296c 296D 喺受歡迎程度，係咪輸比 796c 796P?

向九龍：
296D》》》796P
796C同296C兩條都係臭嘅

回程就兩條差唔多

回程應該見車就上

其實點解唔將南調景嶺就上公路
話唔定可以再吸多啲地鐵客

成日用290>265M>68m 13$左右 就去到元朗

可以喺大欖再用多次

尚德係柴小嘅世界中心

老龍又塞車carlo識改道
第一次見報站出交通改道提示

0745日出康城開班98s
0830仲喺寶康路塞緊車

一到中秋就慣性出事

今朝吐公塞到咁，厹907C仲快過尋日過海，
去到遮打道追埋前車，差啲哭𠹌咗出嚟

仲要拉梳埋自己啲班次 呢個時候開15分鐘企車頂

將南同調景嶺點都打唔贏港鐵
尚德離港鐵站遠先叫做有得做
所以寧願尚德直出同老九搶客

點改法

而家成堆隧道車 藍田山都用到

尚德步行去將軍澳站也不算太遠

睇吓你鍾意兜調景嶺定觀塘道

4條都班次驚人搭返98C算啦

往荃灣石硤尾遊樂場前有個分叉位
由嗰度兜落去再上返去呈祥道

有人係畢架山花園落車咁點

跟86 214咁轉入澤安邨

應該係龍翔道西行，過咗豐力樓有條支路落去大埔道，大埔道蘇屋後面又入返呈翔道。

KU4709@290

98c唔止班次驚人
最繁忙嘅放工放學時段重會出現綠蛋

寶林做尾站就話同你條怨婦同一陣線姐
咁寶林係咪又漢奸

漢奸論根本on9
根本各個山頭都鬼打鬼

大水坑富安大帝表示：

286C單野真係當之無愧
如果佢支持提速佢實比人屌雙重標準

40A入平田
其實經鯉魚門道入油塘唔係仲好咩

796P以前調景嶺起跑係坐得滿嫁
因為去尖沙咀真係快過鐵
但往死裏趕

唔好on9, 又唔係密到102咁, 開早d邊搶到人哋生意
你自己都識講部九巴載空啦
柴小成日尾車遲開或者特登碌車就真係有人搶人生意喇

狗西 你調E400入水廠掛64k係咪玩鳩班客？
頭先太和見住連續兩班E400 頂閘留後，狗西 你用E6M行45 46運櫈把撚？

33加天馬苑/鑽鐵好過

杏花邨都冇客嫁啦

104做乜鳩半個鐘一架

307下一班40分鐘

唔好加站，等之後改行中九龍幹線、西九龍公路、青葵公路，直落荃灣路

咩方向咩站

608跟682行 阿公岩上跑道
杏花邨無客加轉乘優惠都無影響收入啦如果有人搭咪多左個杏花邨客 咁on9唔加

港九全日撞車撞唔停
生銹牌車手全面進場

直接飛起黃大仙？

呢d日子真係要限新牌唔比出

呢個位無站的車

中秋節特別嚴重

一加就290系會嘈

33係應該六日全日行
半個鐘一班都好慢慢儲下客

屌你老味唔識唔好扮識
你望吓個站喺邊度
頭兩個城巴都坐滿落去樂華邨
仲有觀塘呢？

上平田方便搞番38啫，反正呢段路本身都要行

遲啲有

118P 8.40pm 仲喺東廊開緊返柴灣

20:38 #藍田 麗港城、廣田邨總站水浸，各條巴士路線暫時停止開出。
#九巴特別交通報告 #公共交通情況

龍翔道好似仲慘烈
關注大西北路線車長膀胱

觀塘區車長直接割腎

頭先東行單係埋鑽石山個站已經塞咗3個字

大磡道出返龍翔道果個黑洞

發覺柴小轉咗手之後PR終於追到鳩巴
之前1001乜柒都冇做就劏咗

反而紅隧過海又無咩太特別除左油麻地彌敦道比狗車塞住得返一條線要塞

白石角加密74D,272A已經夠

其實佢要做尚德直出揾796X拆仲好啦
雖然屯鹿線一通唔知仲夠唔夠客

見人數81C
成日俾人話快唔起冇客既海皮出既客係富豪兩倍

入大埔得806真係唔夠
至少都272S全日延長去白石角+入大學站博流水食東九價
要食大埔價就延埋去大中

272A上埔鐵

蟹貨蟹得咁勁？ 而家連黨鐵都出埋一份喎

又幾抵屌

月票先後送左兩盒，覺得條帶太鬆

將74D加密已經搞掂
又可以滿足厹收最貴願望（入大埔分段收緊$12）

升級左lv2

蟹貨唔緊要但唔好送tiny 果D垃圾畀人啦

都係清蟹貨姐

214轉603

214坐到屎忽痛
最大問題係程車好多怪人

基順搭去興田唔會啦

有冇人知點解一到假日厹73/73A會一架掛牌都唔出 一定全線啪啪啪 想搭下舊直都唔得

假日車源冇咁緊張會用新車行先

mmc慳油呀嘛
同埋郊外地方點知會唔會一堆人去行山，半個鐘一班又上唔哂就仆街

今日搭其他線嘅舊直好夠冷氣

舊直要派去73X嘛

74X

廣福循環

繼北區之後 連大埔都又搞鳩W3 改名做70算啦

最好其實係西九龍>沙田>大埔(太和路)>粉嶺(新運路)>上水

咁就真係做到特快

順利定順天

沙田不如經埋源禾

74D用74X資源 加密又要斬74X
要做不如用74E起碼做到大中新興怡雅苑特快

南行係漁角尾站

車手最緊要有火

LM逆姨做車手

係咪今日可以報，已甩P

依家鑽石山通咗沙中線 對巴士需求一定會低咗

74X應該縮短彩虹之後上公路 咁就仲有得加密返少少
原有鑽石山客可搭75X

會冇得用74D掠水

你當新蒲崗啲客死

南行咪又係當鑽石山啲客死
下繁有74B，非繁人少少就行過荷里活啦

地鐵站出口過荷里活搞掂啦

係咪真係有得加密
停少兩個站唔減班都偷笑，
何況74X本身班次都好難再上。
下繁嘅話，所有車做晒74B/274X當然最好。

未有806系時 下繁埔公成日留後

吐公+大埔公路早繁要塞幾耐？

仲有大老山

天中>元朗276p
塊牌好誤導人下

72A都經非繁坐滿窗口位出沙田

埔公唯一郁到既係74A

唔使加車/行車時間 唔影響74X客量 原有乘客可轉鐵或者75X
運吉或者厹角度應該唔難過關

不過大埔區議會未必敢講呢樣 我見佢哋依幾個月仲係講緊白石角

但係都要夠21歲

廣福上青沙半個鐘，兜大老山通常會快少少，
開學第一日行大埔公路要40分鐘

咁的確唔係太urgent嘅，都兜咗咁多年

講開又講，274X會由3班直接變成下繁正線都幾意外，
以為厹會慢慢5班、8班、10班咁加

平時74X去到九龍灣已經上唔到車咁加好正常

唔會郁到
始終有堆暴大同九商熟客
順便假日掠堆巴膠水

究竟厹依家回程係落大圍定直行新城市

上星期見厹係行紅梅谷返大埔

厹271X、272X、272E日常照行新城市

青龍頭有V6B@960/1壞車
咸魚齊齊晒大陽

74X除左呢樣之外南行仲停個黃石樓
有咩搞作

睇片98同797行車時間爭成廿分鐘

一個九龍灣一個觀塘來回差好多啦

兩巴都好似幾重視今次開線

九巴鋪埋紅地墊

98掛哂B8L

坑口撚好嬲好嬲

坑口人，搭鐵！

罷鐵

坑口撚罷鐵係笑話
坐滿98D啲特車再學人爭巴士啦

善城：E22A is yr choice

98開到10分鐘一班

有無人買左2盒

會唔會好似88一開就車海，之後減左唔知幾多次班

今日第一日開多幾架車當流動廣告姐 我諗

唔覺得咁的車海有宣傳效果
街客唔會特登入康城

康城可以逐家逐戶派個口罩袋落信箱
至於工業村就仲簡單，星期一放工搵幾個站助派傳單搞掂
岩路就到時間就會搭，唔岩路點宣傳都係無用

連87週年都去左，好明顯有巴膠兼職開工

102

咪係
同樣早繁大家一齊塞同一堆位，98D坑口特客量遠比98D寶琳班次/296D/796P差，除非你話坑口遠比寶琳尚德將南少好多人去同一頭返工啦

遲啲整條線寶林總站調轉經坑口上隧道囉 睇死啲坑口仔咪又係唔搭

口罩套有放係康城座頭俾人攞
確實98啲宣傳係做得唔差嘅

報站未update

而家係睇兩巴鬥燒錢燒得耐燒到最尾，基本上睇住對家玩
呢家個情況係邊一方加班對家都要焗跟
減班就睇定對家先減

頭先坐98入去已經有康城客中招，佢諗住工業邨係循環點可以坐到首都/領都門口先落

呢幾日放假
難得有巴士入村實多孤島居民試吓嘅
同商場頭兩日踩滿人一樣

客量如何

今日唔會準，好多巴膠
另有d康城客試新野

一如所料，797出城客量扣左巴膠客一隻手數得哂
98就扣除巴膠後3隻手數哂嘅客出城

康城討論區
Deniz Lai
2小時
有左98 落觀塘 黨鐵898
理得30分鐘先一班鐵😂

今日試齊 797/ 98 .係全程無塞車下車程.
98由領都上車到創紀之城落，12分鍾.
797由偉業街上車到領都落車，15分鍾.
當然如果平日車程上就好難講，不過我日後都會選擇搭巴士，起碼有得坐先.

坑口撚：客量咁差應該兜坑口

我就覺得塞隧道塞半個鐘以上的機會遠遠大過等30分鐘一班鐵

下午喺觀塘碼頭坐797去轉車站，megabox 塞到我坐咗半個鐘先去翻觀塘碼頭對面，不過我係懶得行去巧明街等先遊車河

重點係98本身去到工業邨，本來部分人係去到坑口轉298E，呢班人唔少坐鐵

條數佢係想連呢班客都搶埋全程坐巴士

落得觀塘道至少預多一世搭車時間

睇完797條行車片
行曬平時塞車位
越嚟越擔心平日偉業街輪迴地獄要坐幾耐先到康城

下繁淨係九龍灣個圈都已經

北行Megabox燈位已經開始打大佬

問題似乎係出現左係98食左當年797A條定線（當年797A係同而家98路咁線牛頭角站後經勵業街入九龍灣），變左運吉係唔會批兩條完全一樣路線，迫住797一定要直入商貿區塞

下繁797完全無眼睇

入觀碼都已經出出哋事

九巴揸住推觀塘道轉乘 變相觀塘果條一定要比九巴 新巴就繼續食豬頭骨

98同埋797下繁都唔會有好下場

33都唔係好多人敢坐入九龍灣
呢架野

一出咗海濱道已經有排玩
唔知要幾耐先塞到去企業廣場

加埋佢地仲塞

之前搭過2次，全程要一個鐘頭，應該未必再搭

將隧既話新城既網絡會比較完善

唔會冇客既

唔係有無客問題
而係咁樣日日起動東九龍根本回唔到車

但疏車呢

98食晒觀塘道東行塞
797就零炭黑洞

其實做得循環都係想慳車
點解唔跟796E咁停完常悅道就上觀繞算

偉業街焗兜常悅道

冇得搞

非繁正常60分鐘內可到

所以就算上繁西行，下繁東行唔掂
另一方向都唔愁冇客

大粒野黎

加嚟都係嘥鳩氣

沙中線開通之後沙田馬鞍山已經有一堆鑽石山/黃大仙線等斬
相信無咩可能會容許74X咁密班次日日入鑽石山搶鐵生意
估計沙田之後下個到大埔

33繁時全程返東九真係極品
九龍灣又塞 偉業街又塞 觀碼又要原地轉圈
最後送多個上返繞道同將隧車打交

九廠食成堆E400可能之後真係變四個轆

上有上塞 下有下塞

不過講樂觀我都估98會好啲 有工業邨加持

但88減完又加返
好撚多專登等

又唔係咁講
始終74X大埔做緊唔近鐵既生意
而且沙中線北行要又落又上先轉到東鐵

行多個街口出啟福道
跟215x落偉業街

同埋98都叫可以轉出去其他區
而797暫時做唔到

797出市區轉車暫時都係攞嚟搞

至於塞車，上繁偉業街唔算好塞（當然偶爾都會發作），但係Megabox真係死症，星期一二仲要加埋驗車中心條車龍
中段偉業街啲廠上落貨就開始發作，到下晝4至7（唔好彩嘅話係8）就會變黑洞，癲起上嚟會由牛頭角狗屋塞到敬業街，而797係塞足大半段
捱完下繁，就輪到沿線少客，係睇下Megabox有冇食完飯/OT完返屋企嘅客，不過，想快嘅話都應該會上返297先

98始終近旺區多少少，如果班次生性嘅話未必會死（有296A做辦），即管睇下厹做成點

個人唔太睇好797 ，不過作為巴膠，都希望一地眼鏡碎嘅，同埋對一般鹹魚嚟講都多個選擇先，要罷鐵嘅門檻都低咗

不過兩條線有一個共通點，就係觀塘兩大迴旋處或者油站是但一樣出事，就會買起晒佢哋

痴撚線 頭先喺彩雲見到部92 頂閘ATS
咁多人入西貢玩
跟住見到佢喺順利消防局飛站

下班車要20分鐘

遲啲轉車站雙向通咗797上下繁客量應該唔錯

而家開15
表列20

頭幾日養成你個習慣先都好
平日就有工業邨

ATS 唔係o係哂S廠咩
仲有ATS行92?

睇唔到咩車牌

入大澳睇花燈既自己睇路
尋晚11出東涌條隊排到去龍田邨分站

應該有加車掛路權唔會唔加啦

大澳昂坪下白泥 呢啲一多人就好易死

排到去龍田邨已經係路權出車海下既結果

總會清得切嘅上幾次坐連直通巴都出埋

路程太遠 多多車都冇用

去梅窩都咁多人？

老龍西行而家仲係瘀血

都要頂閘走

梅窩大澳昂坪正路應該梅窩最少人
同埋而家有E400都易清

我覺得最慘係中途站 長沙塘福貝澳個啲先難上車走

通常佢有限住
外援車唔可以企
如果係嶼巴自己車，總站上到坐就走，留企位俾中途站

東面行一齊趁長假封一線整路

果啲搭昂平車或者塘福車囉 等耐啲

老龍揀星期六下午修路係咩玩法

煽動仇恨
犯国安法

98坐滿窗口位上公路
同一時間797得大約廿個人到

好合理
假日的話，797沿線得megabox多野行
98行觀塘道沿線多d野行又多轉乘

所以要等九龍方向轉車站開埋先見到真章

797同98係運吉派定佢地主動揀

應該唔係主動揀，似係大石壓死蟹結果
上邊提到98條走線根本食左N年前新巴797A個行法（當年計劃797A係同98行法一樣，過左牛頭角站後經勵業街入商貿區去企業廣場做總站）

基於運輸署唔會批兩條完全重疊路線原則下，九巴98有海量轉乘夾死左一定要批俾佢，就算新巴想797入觀塘道都好肯定100%唔會批，結果只可以咁樣行

原去依家88都開到12分鐘一班 時間表就寫20分鐘

根本就果時一野走向另一極端，一開波開得太密運櫈跟手就減班過度

不過對面開咗我都唔多睇好
去旺角就算趕唔得切296C都可以落觀塘道大把選擇
尖沙咀98D都好密
796C/796P趕唔到又要等3個字

遲下啟德係咪有sogo/體育園
拉埋797過去
不過做死卡佬

Cls下晝果時東涌站排11號條隊長到屈返出360電梯位 第一次見咁撚嚴重

拉到啟德就轉雙向啦
不過就可以加埋20 22 bbi

同一時間290x企人上安達

星期六日好似day 1開始就全日20
一出單張個期，被人問係咪平日假日調轉左
之後假期一路頂閘都無得加

厹幾時先肯正式入紙改全日15

唔想掃你興
但我諗最快係直接101

次次係大老山都見好多人等88

641去到裕民坊轉3D/17/14B/1A

好 唔該晒

下繁東隧東廊⋯咪害人啦

坑口撚：我理得你康城，我有直出就得

分分鐘天星轉1A都快過641轉

天星就轉 28 啦

隨時619仲快

陣間一個唔覺意，
98仲多人過98D坑口特車就尷尬

將轉真係好撚柒閪戇鳩
796/296系列永遠都有一兩條撚屌落車拉長車程

可能人地真係去康城呢

可能轉A29落坑口

點解797唔入工業邨

班坑口撚話要用轉車站坐爆新城 坐到狗巴執柒嫁 一陣班坑口撚又出來咬人

比$42搭A29囉

619起碼九個字先上東廊
如果你六點前上會好少少
中環東隧線計最快過到海嘅應該真係641

坑口撚：我無直出咁撚慘
阻你一陣唔得呀

102啦屌你老母

想知102非繁客量點

坑口撚：102又貴又無轉乘
我一條直出線都無 小巴唔計

仲有A29唔計，收機場價

如何才叫坑口直出：
1. 唔可以係小巴
2. 唔可以收機場車價
3. 班次最疏要係15分

請繼續

多謝提供笑話

咩最疏15分 人地話拆98S全日最疏都要有10分一班車 98C就可以收到20分嫁

精神病院班坑口撚又叫春

架車經其他地方=漢奸
佢地其實係咪個個都揸白卡

4. 一定要行隧道

人哋一直幻想條新線有佢份

5. 唔可以係單層車

42蚊我唔好搭的士

最好入埋殺埋中段的797m
98 797二條線互咬 留名車海

797M根本用唔到

係唔知點樣先殺到姐
反正工業村大部份人都係外區入泥，呢家有返條正常對外路線，留咁多區內接駁無意思

開798果時直頭係想797M成條取消不設替代，係反來唔知點解最尾唔取消變非繁一車走天涯

嗰陣唔明點解唔係將796S同797M合拼
反而將條796X愈拉愈長

精神病院並唔係浪得虛名

班坑口撚分清楚人地係唔重視定唔旨在佢地未

中環去觀塘唔計鐵最快真係619同天星轉215X
去九龍灣應該都係101最好 天星轉28都應該唔太差

如果開左將藍隧道，將軍澳D巴士會點重組？

直頭skip鳩左坑口圈
停厚德出面就夠

而家停將隧嘅線如果改行將藍使唔使過觀塘班區佬

694 690應該最受影響？
兩條都有可能開特車飛落東隧

要
將隧轉車站都要見觀塘區議會

留名有精神病人住富寧屌鳩

呢兩條係啟田道過海線嚟
至少南行改唔到先

有埋轉車站
將南嘅巴士使用率應該同繞道差唔多
本身最有希望用得著嘅康城
又已經有98/797

可能等埋中九龍先一次過執 咁到時將隧個轉車站即刻廢左一半

五點後已經唔會考慮307 603 681 641之類早上東廊綫

同埋起得個將轉 應該運吉都唔會比你轉行新路 迫你用轉車站

根據經驗 灣仔上619 下繁要30分鐘先可以到港運城

叫班坑口撚收皮啦
當尚德邨巴296D都可以企人同一時間98D坑口直出特派綠蛋都坐唔滿果時，我就唔信佢有本事撐到條10分鐘一班直出旺角線

坑口撚：我地唔去尖沙咀 去觀塘同旺角多

康城漢奸=停將轉

厹：去科學園要收北區價 去石門要收馬鞍山價 不了

全將軍澳都係漢奸

坑口撚：得98同797兜坑口先準停轉車站 其他唔準停

六幹開之前行將藍都冇乜著數

反而將隧 將軍澳道塞少咗

都唔明班友jer住康城有兩條直出做乜
尚德有三條半
寶林四條添啦
調景嶺一樣鐵路頭站一樣都有兩條
使唔使又揾條兜下坑口？

未必 始終將藍出口位唔太方便
啲私家狗一樣照用將隧
至少將軍澳道落觀塘道一樣會好似依家咁塞

因為冇一條係坑口直出

又唔係康城搞到佢咁
都唔知針對佢地做乜

佢地嬲嬲豬30年都冇一條坑口直出
但康城一嚟就有

班白卡仔話過要796C 調景嶺之後兜上泳池 U turn 停頌明苑先上隧道嫁

康城都等咗十年啦

唔係796C 係N796

坑口撚 ：康城冇人住

邊個話冇 以前有298 仲有一堆特車密密開
係通左地鐵之後成班人落晒地底唔再坐巴士

298要兜寶琳

796C 都有呀 仲有690

690 ok既跟98C咁行

298B唔使
不過班友又話貴疏車冇bbi又盛

298B淨係做兩味唔計數

落撚晒地底/102啦
係班巴膠嘈咋嘛

有得做就唔會0066通左1個月都冇就收左皮

咁載唔載得晒丫

真，以前成日去清水灣半島打牌要轉一大輪，而家方便好多

我係你就退出群組啦 最撚憎搞到呢度批鬥團咁 工作行先就話黃唔起衰過藍🖕🏾

Btw. 原來970單野係兼職 果然唔使做仲搵得多過全職果班日日一工五/補七仔大兩味 難怪黃得起... 又俾我燈中🤡🥱

跟KT5339先知，就算夜晚9點都有一定客量由安達臣落彩虹，位位$7.5

就算唔搭88，214 都收$7.2
厹Fat fat

安達臣跨區線車海落彩虹

係梨木樹入大埔送73X車尾，之後4分鐘又有車。

厹做咩咁好死

214而家根本大流水嚟

298同298P朝早喺寶林係424大法
官方正式安排嚟

佢哋一心諗住康城孖佢地一組開新線
自己就食到條直出

點知兩巴都康城直出飛起佢地

唔再cut都偷笑
應該得690P有機會調一兩班過去

依家都嘈將轉唔夠車
停咗站嘅都唔使旨意調走

214直頭痴線，油塘開廣田會有人落

油塘>碧雲道
碧雲道>秀茂坪/安達臣
秀茂坪/安達臣>彩虹
彩虹>黃大仙
黃大仙>石硤尾
石硤尾>長沙灣

fatfat

九龍版106

我覺得安達泰過海返黎係唔想轉多程綠綫落藍田轉213M
好多人寧願油塘出轉214
油塘總站永遠一條大長隊等214

高超道已經有人落啦

見過有人高怡邨落

睇膠talk 班將軍澳人鬧交好entertaining

106比214好係堆乘客質素叫正常d
同唔會站站都有人落

運吉角度，大埔有免費K巴轉乘，轉車要行呢啲佢哋更加唔會理

不過大埔應該冇咁快，反而隔離區已經泥漿摔角緊，286M基本上斬硬，但77區冇咗大隧快線依家死咬
89C濱景第一城一樣唔肯放
更加唔好講87D想飛亞公角

攞屯公下路同隧道跑山比

有無諗過前車可能頂閘

講真唔會啦
如果本身冇停，就應該真係唔會再批佢兜入去，
但做咗30年要突然抽返走就冇乜可能。
係沙田嗰堆鑽石山線本身廢啫，74X點同

膠talk基本上得坑口馬鞍山日夜叫春
完全無其他嘢睇

但坑口撚真係好撚柒煩
成班白卡唔撚洗返工返學

同290系一樣山脈運輸帶線

同埋藍田個等車環境確實係頗差
唔想吸20分鐘廢氣+上到車再塞多10分鐘迴旋處
就要加多幾蚊

無計喎
一係標書收正價但搞到比新巴投埋嚟做, 老九仲蝕

但係現實啲講，俾甜橙做嘅話應該唔會咁旺場，起碼少咗班轉車客，例如慈雲山客可能有一半走咗落地底

你呢啲係觀感行先

富豪坐281A/87D也不太遠

原來797m疏298e咁多

今年冇得玩

一個坑口，一個馬鞍山，
啲內容loop完又loop
睇頭幾個回覆已經知唔使再睇落去

不過客觀睇馬市、恒耀又真係慘，
明明夠客都要陪兜

佢夠膽搞74X大埔人似會暴動非繁忙時間直情快過地鐵

會喺超級城唱歌抗議

同埋會聯署

拉疏74X換274X全日
大埔去東九龍快咗 原有鑽石山客仍然可以叫兩飛
不過區議會未必夠膽郁呢條

冇得飛彩虹㗎喎，點轉91/92

廣福冷氣候車室

75X兜埋
講開又講277E南行係咪應該停彩虹

拉疏唔係cut線
以彩虹客量唔見得要單位數嘅班次

277E冇必要加啦
彩虹入上水嗰班轉車客 搭277X去欣盛轉273A/D肯定快過等10-20分一班嘅277E

最過癮應該會係之後觀塘市中心個巴士總站

先唔講馬市想同77區分家
做到沙田馬鞍山分家已經偷笑
濱景第一城夾住尾站特快一定唔會放

錦英烏溪沙十四鄉自己夾一條特快
然後最重要係位位收多兩蚊
厹公司就應該好樂意

74x 彩虹之後上公路
75x 反正本來走線都反人類,唔爭在停埋四美街

vip區嘅待遇

87E

笑死，完全冇人buy冷氣候車室
其實嗰度空氣都算好，起嚟把撚，
仲嫌個站唔夠迫咩

咁長個站，咁細間房，夠邊個坐

有閒錢都整咗室內巴總先啦

淨係286M換89C 77區已經嘈緊比貴咗車費

想留286M咪日日迫爆架車囉
自己唔搭又要霸住啲車做乜?

叫狗西收小幾部車開齊班次好過
尤其係74x,下繁可以廣褔飛站

分段機

遲啲好似692咁 叫班區佬去睇一次等佢地自動收皮算啦

286M開線咁耐有冇試過頂閘

有二次轉乘真好

75X你見佢繁時都開條85X九龍走線其實佢都想改快
不過好難郁到 九龍城樂富黃大仙鑽石山都有客

下繁要開特別車大中下一站廣福

75X九龍段貴價流水嚟
老人區2蚊客尤其多
老九點會放棄

其實沙馬分家做唔到會唔會同碩門邨冇pti有關
有既話沙田車由石門開 馬鞍山車最遠亞公角止步 win win
利申： 9 up

98 第一日返工日又加到10分 不過今朝將軍澳又大爆炸 會唔會嚇走晒d 客

最好笑係依家沙田死咬89C唔放
變咗77區又要死攬返286M做大隧特快
其他方案好似85M入海皮 馬市又未必制
大家等緊攬炒

第一日就見真章

見到架98D坑口直出特班
上層載住5位尊貴客戶入將隧

住將軍澳返長沙灣今日巴士都搭唔到返工，要搭黨鐵

ATENU598壞車塞紅隧

落雨大爆炸 坑口個邊環保大道迴旋處 一邊龍尾去到清半 將南個邊塞到去將軍澳站 半個鐘前出門個個班應該全部落晒地底

魚: 又話特快專線 屌

(08:35) ⚠️ #啟德隧道 尖沙咀方向，龍尾 #將軍澳 清水灣半島。

吐公塞撚到去白石角

上星期落雨都好似冇咁誇張

今朝有部舊頭MMC響紅隧管道內壞車
KO成個西九龍交通

怡和大廈有城仔壞車

玩起埋成個將軍澳

再加奧海城塞到上青沙......

77區區佬連89C改特快都反對
咁出色既政治自殺都做得出
下届對家係醒既實捉住黎咬

特快急尿

呢個應該係紅隧龍尾嚟
繁忙時間單線過海
104個佬話揸咗2個鐘都未過到海

醒目佢個黨就唔會接受支共委任啦

KO埋港島

KO成個香港

九巴成功發動XX塞

成條一號幹線全紅

同大水坑第一城兩大帝區同一個黨
冇得輸

如果上上屆補選唔係同鴿攬炒咗未至於要咁嘅

6415@788
離遠見到架車冇廣告 全車新噴油 仲以為係usb車
上網睇過先知原來炒過車

我鑽石山上車
75X成日都有客落

回唔到車

272E 98S 差不多10點到深水埗

Pass咗馬場？

ETA信唔過，部車10:48到港澳
At least 11點到會展

56S收15.3
到時出入曾咀唔比飛的唔比揸車唔比行
㩒住嚟搶錢

架車可以瘋狂播廣告
登記八達通即送200分
搭夠$200即送一盒口罩

發死人財

燒豬上56S

酬神金豬

馬鐵未延長去啟德之前 喺下繁周不時會喺大老山頂閘

btw呢排88R非繁/假日睇落好似會優先派e500/mmc

唔比行唔比的士唔比揸車

EmptyR一週年紀念

收盡特別線最高收費15-18公里
遲d屯轉線可收16.9(過18公里), 青衣線行屯赤過35公里收足23.9(行屯公唔夠里數cap水)

冇競爭肯定屈得就屈㗎啦
但其實56S $15.3都仲抵坐過綠的
粗略估計綠的屯門站去曾咀最少收100蚊
4個人坐56S每個人都仲平差唔多10蚊

屯轉線應該要畀轉乘優惠掛
可能$1？

諗多左 係完全冇轉乘優惠

豪俾你轉A線減6蚊

特別線點會比轉乘優惠你
279S都係比盡城隧北行整個掠水分段

都正常
曾咀係正宗撳住搶

全部青衣方向42C既報站冇咗屏麗徑

想請教下點撚解九巴返工時段成撚日少左一班車？
係旺角等開一架08:41分嘅車，成日8點半去到旺角變左20分鐘預定班次，成日無撚端端遲到，明明佢上一班係08:2x，由十幾分鐘變半個鐘一班車

如果對面無車返到總站，咁就唔會有車開到
有唔少線繁忙時間唔夠時間行（即係日常行哂一程的時間多過編定的時間），就會慣性無左個班車/延遲到另一個時間先會有車開

另外都可以係個別司機渣到鬼咁慢然後遲哂大到

即係又要再早啲出門口我都想瞓晏啲姐
btw唔該哂清學到野

E6X@74X

2020年為配合重陽節而在屯門曾咀實施的特別交通及運輸安排

當局將在2020年重陽節期間，於屯門曾咀實施特別交通及運輸安排。掃墓人士請留意，在封路期間不可步行、駕駛私家車或乘坐的士前往曾咀靈灰安置所，只可乘坐九巴特別路線第56S號往返港鐵屯門站和曾咀靈灰安置所。詳情請參閱運輸署公告︰

真係連行都唔得

係咪臨拉

14S:Are you joking to me?

就算俾你行，去到曾咀都成身泥塵

係，唔通派舊車俾第一城居民詐型咩

同埋weekends成日比巴膠租哂去牛河

琴日朝喺偉業街見到東行嘅797 ，完全運櫈
收工又喺偉業街見到東行嘅797 ，客量一隻手數得晒

有冇巴打知轉車站後咩情況

285係咪應該撥入81K加經桂地街先啱

講得掂穗禾咪得

80M廢物利用算啦

啱啱1804到轉車站嗰班797，過咗轉車站後31人入康城

如果797真係運吉無極限
佢會死死氣入坑口定又係尚德先

最應該係停寶邑路三個站

將隧夜晚都塞到上寶康公園
到底係點做到

好耐之前都開始未上斜都塞，唔出奇

797 98
(290系又贏)

精神病院仲話入將隧
係唔係想塞死自己

柴小：尚德好似順路啲

兜完20 分鐘一班又屌架啦

坑口又輸

好似話炒車整死左坑口

尚德漢奸

將隧漢奸

重點係山上係漢奸，唔可以俾服務佢地

只要拖慢坑口車程就係漢奸

坑口撚：寧願喺將軍澳隧道入面喊，都唔要喺寶林路上面笑

但九巴又無反對796P喺尚德設站

本身尚德係將南專營權範圍，而796P一開始當係796X支線，所以無得反對

無反對798係寶琳同坑口設站

當年係話狗巴唔做先叫新巴做嘛 邊有得反對

好似話當年狗巴都plan過一條同798 一樣的巴士線
只係新巴拎來換取消796B 先跑出

冇
當時狗巴覺得無利可圖死都唔肯開

厹仲諗住行西沙路過

但係咁就有坑口直出

狗巴開一定至少行到秀茂坪先上跑道
到時坑口撚又屌

放坑口最正路
不過坑口唔屬於將南
新巴未必插到旗

善巴：兜坑口得 但都要尚德尾站

當年唔係話叫人轉89x 已足夠咩

係
當年揀開屯沙而唔開將沙

道路設計問題唔work
兜埋咪變796P

兜完一圈即刻上公路
雖然最正路應該796C拆多條線做康城清水灣半島同新區就即刻上跑道

當年未有屯轉，263係食柴線

唔知朝早搭970X由香港仔去長沙灣番工使唔使兩個鐘

當年城隧除咗269D全部都係食柴線啦

歐二躉未退之前城隧線幾乎全部食柴

九記開始將側尾牌路線放左邊
然後個1字又冇左下面個劃

黃柱龍放題

黃柱還好，整部3AD上城隧斜

當年搭 HH9810 / HU8420 (?)上斜可以接受

係咪佢自己先明自己講緊乜

其實都係得佢啫，現實根本冇人care，
尤其山上，線就開咗，理撚得你

永吉街兩架978一齊嚟
後車無抽頭飛站，功得無量

46X日日都係啦

個人覺得前車坐滿，後車應該要等，
兩架都少人就冇咩所謂

有次等車見隔離960前車上到企緊人
後車都飛站，痴撚線

之前係九龍城見到有兩架98c同時間一齊嚟

厹想將69C 轉一至五全日

應該啦
連架258P都半全日嘅時候

40P

286x悔改咗？ 岩岩淨係寫住 顯徑 兩隻字，唔係乜叉 沙田(xx)

荔廠字軌連車轉沙廠果架先極品，廢到呢。

隔太耐唔記得車牌了，好似係7字頭。

黃柱都叫2+2，銀柱綠柱3+2，迫到呢方。

返工放工時間係會坐滿，你想像下3個麻甩佬迫埋一齊。

自我放棄系列

46x 不嬲都淨係寫顯徑
唔知點解286x咁多魚

非繁坐滿265M先再講

我見宜家好多 286x 都係得顯徑，係個別鴻隆舊 data 先仲係沙田顯徑

翠湖坐唔滿265B係咪要飛走

坐到半車都當佢贏

半粒一班都正常
given 去程大欖268/9C成日一齊到
回程轉車package又唔吸引
直車69C有佢吸引力

258P點叫半全日呀?頂盡682B級數

反而見過960後車狂眨大燈叫前車走
但前車上緊客

四美隆亨冇鐵
顯徑大圍搭鐵去長荔深又兜咪多魚

試過坐40行 九龍城年代 行AD坐中間

一排5個人 個頭係咁fing

第一城啲巴士post

仆你個街，x42C回程呢

多謝巴打，期待69C真係會全日

咪又係K巴

成班癲狗亂吠冇眼睇

10年前中學雞時做巴膠都唔怕比同學知
換住而家一定死都唔同人講

夾荃灣VIP區荃灣西約做半全日，麗城花園-麗港城經石圍角、象山、梨木樹，荃灣西約居民又有直車去荃灣山做運動

石圍角起步夠喇
去埋西約後面搵鬼搭咩

佢唔插既話輪到佢比人插

荃灣西站走步又得
荃灣西站-石圍角快速

好掛住307女車長

86c寫「利安」
286c寫「馬鞍山（利安）」
啲格式可唔可以統一啲

依家有埋短途分段
鐵巴左右為難

有得唔做你估0066好想做咩
個錢箱都唔撚響既

回程轉車直頭係豬頭骨

要69C全日其中一個目的就係要減輕265M下繁同夜晚返天北嘅負擔
話晒間唔中夜晚喺大欖有留後 鬼叫265M夜晚班次又唔係特別密

TX2017@40（正常）
但條路蒙古草原咁嘅情況下
大河道去牛頭角站都可以揸足50分鐘，點做到

元龍區秀賢姐姐fuckbook page

搞得掂回程歡迎265B飛走

石圍角個站塞唔塞得落兩條日日過鐘嘅全日線？

塞唔落
以前未有936,
得32+40P果陣已經好勉強

咁265M直接加班會唔會更實際
東九龍又起動嘅時候69C遠水真係救到大欖近火？

btw利申先：唔反對69C半全日

九巴邊有統一呢樣嘢

即係如果40P要全日，應該都係要踢個總站落山

如果蕙荃路+大河道北狗衝落如心，應該會執到一堆買餸客

多謝巴打

厹要陰乾86C梗係唔會寫到明去馬鞍山
286C要發大嚟做當然要寫到明去到馬鞍山

站位唔同 可以做到互補 亦都多咗就腳位

仲有濕地公園下年就開始入伙
而家唔全日仲等幾時
定係你諗住叫濕地公園班人行去天恆搭265M

翠湖咪天瑞落車行返去
天頌咪頌棋閣行返去
有幾難

市中心總站行過去又得

如果佢地唔係全部去東九龍呢
18.4岀荃葵青長深旺咁富貴？

嗱
我都係唔反對69C半全日
69C全唔全日同265M加唔加班並非互相排斥
但救265M唔會係69C全日嘅好理由
265M班次不足留後問題
濕地公園路上大欖轉車站合理平線嘅問題
都係要再諗諗點搞

講就講得好簡單
但要行去解決就唔係好嘅解決辦法啦
以前有兩條線返到去
依家得返一條（其實係半條）
依家掹走埋就成條路變真空
係頌棋行返去勉強接受到
兜天耀天瑞返去又慢又食燈

286C遲下去烏奚沙

重點係加密265M解決唔到濕地公園嗰個位 得69C做到

不過而家想話再郁多次3M
相信其難度比69C全日更高
因為M線個個都要直出
事但郁一邊都難搞

至於我就唔睇好濕地公園自己開條線去大欖 到時就直頭變成下一個錦田 仲衰過天北
多條69C比佢哋絕對係好事

就算萬一得一條69C
都仲可以整個轉車回水

而且69C一直keep住爭取緊 就等緊濕地公園呢個助燃劑
加上運吉一直喺度講「逐步全日」
比較容易實行

（其實我就覺得如果當年3M淨係將265M改成967早繁走線 再補償早繁特車比天恆 就已經解決到 可惜比咗天華路）

烏溪沙站 286C
[轉頁]
八號幹線特快 286C
[轉頁]
特快 > 馬鞍山 268C
[轉頁]
直達 > 第一城 286C
[轉頁]
烏溪沙站 286C
...

如此類推

所以同樣道理

叫濕地班人行去天恆搭265M轉車都唔係好嘅解決方法
但事實係有班天南人真係咁樣「提議」

一係就天恆拉長到去濕地擺街
最多早繁整翻幾班天恆起載

所以個人支持整條類似268M嘅線做濕地公園路直出嘅
甚至可以掉返轉放天恩做總站輔助返265M
咁做可能比69C全日更實際

直接改條269M兜濕地咪得

天恆冇咗總站 時間難預咗 車程又冇快到
結果係隔離K76又贏

唔係話69C全日/半全日冇用
但係得半條線有合理價錢回程真係有d雞肋
倒不如諗諗計一次過搞掂69C同濕地公園路上大欖平車
滿足地區人士非繁對69C需求同濕地公園路有合理直出仲實際
反正已經有大條道理人口增加去爭取新資源開新線

btw轉車回水係work嘅就唔會有252 268M 68E啦
是但搵52X兜入掃管笏、厹直接開新田經峻巒外圍去西灣河線同968元朗南特車全日化啦

跟住又輪到天秀路嘈
當年269M上天水圍北就係補天秀路舊265M位

天水圍又南北大戰

天秀路同翠湖一樣補唔補都無乜所謂
天富天逸有265M，酒店個站行去天晴上車

一係掉返轉
拉幾班上去濕地開（可以兜可以唔兜天恆總站）
其餘保留係天恆總站開

咁當然有獨立路線服務濕地公園路最好

只能話 符合厹意願 唔符合天北同濕地意願
北邊要嘅係直出直達 唔係要直出轉車或兜路直達 就係咁簡單

當年如果無269M拉上去
天秀路都幾難放走條265M
而家269A/M/P係天秀路嘅角色就係穩定地有位坐
所以繁時客量其實都唔算差（269P因為成日釣住269M到站所以會比較參差）
咁當然有位坐代價就係最低限度要停埋嘉北兩個站先起飛（269A）
所以先建議保留A/P

翠湖就係另一個問題
最多整到條繁時M線之類嘅物體都要住先啦

冇計 配置差太多

天耀圈+天瑞+嘉南有齊1M1X+東九+尖嘴+灣銅線
淨係計覆蓋範圍 媲美屯門良景
只不過天南堆線除咗東九同灣銅嗰兩條之外
剩低非繁班次全部都唔靚
係咩原因唔使多講

反觀另外嗰邊連基本嘅1M1X都冇 會唔葡萄就假

咁事實係講人口講客量
唔係所有直出直達都係夠客直出直達嘛
一陣濕地/天北要全港十八區都直出直達厹/善水就要不計成本做直出直達咩

天北值得更多直達
呢點基本上唔反對
所以個人支持265M加班
亦都唔反對69C半全日
再湊夠客開逐步全日
265B都可以有條件之下拉直走線
其他路線要點點點都有得傾喎

但濕地公園路居民有幾多
有幾多人要出外返工
有幾多人非繁忙時間出區
大家心裡有數
繁時濕地公園路繼續有直出嘅269B 69C
69C又plan緊增加服務時間
967 276B E34A/E37又係全日直出
係差長深美油尖旺、葵青同沙田無直達姐
咁入伙初期坐快線直上轉車站慳番係區內兜路時間都係好合理
亦都係最善用資源嘅方法喎
咁濕地公園路仲想點
最多人口再多d想要咩線再有得傾嘅姐
屏欣洪福咪又係慢慢多d慢慢又多d直出直達

我反而無你咁葡萄，唔想變大帝
基本上半全日69C同拉直/改條垃圾265B走線，其他線有得加班已經差唔多夠

濕地就搵269M幫手

OMDB黨成功爭取短豪復活

認同 同其他區睇齊服務水平就可以

厹做得衰唔係問題
但係一條洪福邨你又做到好好睇睇
隔離天水圍大大個市場又收貴一級
天北十分鐘車程內 一大堆屋苑過十萬人口
到依家連條西九線都係劃到古靈精怪
夜晚成日收車搞到 B 仔荔枝角飛站
同一時間大西北其他線都講緊係坐滿窗口

折衷解決方法竟然係推架直梯落 M 仔日日爆廠
排隊排到城巴站牌由得你食十幾分鐘西北風
搞到人人都驚曬大欖轉車站
一 benchmark 落去其他區就點都講唔到道理

69C 全日係天北以至一啲嘉北乘客嘅共同期望
相信亦有數據支持
再講嘅話天北就黎變大帝架啦
不過呢啲拖左幾年嘅問題真係要撥亂反正
每日搭車真係好 L 曬時間呀 dllm

洪福邨係夾元朗先咁密車啫
日日塞大馬路仲難頂過兜天南啦
吓吓頭站都半粒鐘先出到元朗公路

追近天北同天南嘅差距=/=大帝

上面有人講到人口
早幾年天北：天南人口已經係講緊2:3
around 120K:180K

但係天北嘅市區/過海巴士服務 係連人地天南嘅一半都冇

其實訴求最主要離唔開69C全日
同265B天水圍段拉直（最理想梗係改經長沙灣道&彌敦道）
再加上967拉長去銅鑼灣同969睇齊

非繁嘅所謂要求都係講緊20分鐘一班就算
（265B 希望keep住15）

而且全部都係夾埋嘉北一齊做
唔係剩係做天北
（我個人係支持夾嘉北嘅 客量比較好睇）

所以就算做齊呢三樣都一定講唔上係大帝

下期題？
連登巴膠怒屌港共製亂暨厹亂送口罩紅地毯曾咀獨市搶錢專區

單計濕地公園其實你講得冇錯
不過因為天北冇全日東九線
嘉北又希望直出
所以69C先要全日

當然可以嘅話加埋265B都好

碌神厹大把 27夜晚2300 可以全程唔過30

如果
265B 改行天華路唔經天榮路
69X 延長至天水圍市中心, 經天榮路
好似係最好
不過變左天瑞路天頌苑/天華邨呢組站冇來往西九龍既線搭
唉真係好難諗

一陣翠湖人又嫌69X行天耀圈天瑞又兜又慢啦

X42C應該會直接雙向全日喇
到時40P先斯人獨憔悴

2020年都仲係只到金鐘
967直頭西隧之恥

漏左條967
至少都要到灣仔啦

但係可以直去長沙灣道同彌敦道
又有位揀

又可以直落旺角油麻地，有著數唔應該嫌食燈啦

其實翠湖居行去天瑞邨個站上落都好近
天頌苑就去返天瑞路天頌苑/天華邨上落
265B天榮路究竟係咪真係好多人上落呢

X42C 全日服務既話
42C X42C 非繁忙時間各自開20分班就最理想

其實以天水圍嗰版圖
長荔深同M線一樣理應要3條線先分得平均
但因為天北嗰個發展時間+特衰想谷鐵路就搞成咁

我覺得如果想用兩條線做晒
圍大圈就係最好辦法
亦因為咁我傾向265B跟276B行
好過就咁拉直行天華路
而69X延長市中心

天耀圈食埋輕鐵燈的確係又兜又慢喎
但天榮路有返條線補位點好過下下叫人天瑞落車行返過去

補充返
265B跟276B咁行對於天北嚟講已經算係拉直

補乜撚翠湖呀
一條跟69M 一條舊265M搞掂
順便平均返個客量分佈

265B 天恆搬去天恩
跟276B 咁行
九龍果段去程跟68X
回程唔改路, 但係加弼街(彌敦道)分站

69X 天瑞搬去天水圍市中心
跟69M 咁行

呢個方案應該大部份天水圍人既都認同既共識

另外269B 真係好頹正常班次早上繁忙時間都唔識坐滿
天北特車仲好客過正班
有需要時可以再進一步減班抽車去69C 265B 269C

42C點會20分鐘一班

最好當然落到去銅鑼灣
摩頓台無位嘅不妨考慮下威非路道？

反正天南269B 都被西鐵打殘
不如269B 改做天北線
天南cut 剩繁時特班

42C 12-15分鐘1班
X42C 30分鐘1班

返工坐中個識打尖嘅Carlo真係好正

朗天路上橋位表示認同
多咗家長車塞到

唔使咁複雜
人哋930X嗰班區佬同乘客想將條線延長去北角
比佢哋延長到嘅話
咁摩頓台自然就有位比967入去

但269B但夜晚北行越來越多人坐
特別係開始罷黨之後北行間唔中都要企返天水圍

天北...269B好難打得贏K76+西鐵+月票呢個鐵三角喎
大家好鍾意用嚟做例子嘅269B天恩特早幾年先減完班嚟

上年年尾之後成日ymt返天水圍都無位坐被迫69X 268X再轉
利申 果時月票，無價錢concern

最誇張嘅時候唔行去K11 Musea未必有位坐
我就試過要中間道企返去

其實我唔熟天水圍
不過樓上講到天北交通咁差先咁講

269B太慢，得夜晚回程有優勢

而家膠鐵起好左去程都快返好多啦
係驚廣東道、柯士甸道一帶自爆塞死姐

唔關事
係本身去程啲站點好近閪鐵站
加上啲人習慣去程鍾意準時啲走去搭鐵
所以269B先冇乜優勢
回程停彌敦道同埋一程過有得瞓方便啲咪揀返搭巴士

其實仲有一點

就係更多人會喺放工時間先去尖沙嘴for dinner/shopping/drinking
所以夜晚會多人搭269B返去不無道理

典型同旺角線一樣
去程回程係兩個pool嚟

尖沙咀班人返工時間散好多

其實坐左咁多年269B
高峰期個位數班次都可以打爆3AD又坐過
低迷到得我一家四口坐269B岀去又坐過
我可以講依家的確係多番天南客回流返去269B
你話去程站點近廢鐵站
但始終都係有段距離
都要搵另一種廢鐵駁腳
仲有就係而家有ETA
好多時等車嘅時候部車差唔多到d人就係唔知邊度湧出嚟等上車
唔使喺條街到盲估估部車幾時到

所以優唔優勢呢d其實好虛幻
天耀去新港中心唔塞車嘅話只需35-40分鐘又唔使坐地鐵座咁你話有冇優勢？
柯士甸站落車行到去中港城都要8-10分鐘啦

去程真係咁多客就唔會開到20-30分鐘一班兼cut堆268B啦
點解回程部份又開到10-12分鐘一班
長篇大論都冇用

268B完全比西鐵速度打殘
但天水圍又未死得曬
20-30又都有人肯回頭喎
回程10-12樓上大致解釋曬唔再重複
廢事長篇大論啦

又
回覆簡短≠有內容有道理
歡迎以理服人

74A一粒鐘一班都有客
269B 20-30有人回頭好正常姐
又
長篇大論≠有內容有道理
但長篇大論一定唔會有意欲想睇

X42C係差唔多架啦
瘋人院好似話下個月可以全日？

下期題?

厹甜橙廢城專線

塈坑口怨望落空專區

搵日試下搭98同797先

如果67M轉259D轉296A轉98D係咪3程都有bbi

啱啱1點鐘坐797入康城得2個客
隔離98都叫下層滿

296A轉98D好似冇轉乘優惠